有咩北歐戲好睇？

有無人睇過丹麥犯罪電影系列Department Q?
四套嘅評分都唔錯

德國搞笑片啱唔啱

the unknown soldier

瑞典導演 ruben östlund 所有作品

The old man called ________

芬蘭 - 誰和誰和誰有路 / Black Ice

黑色幽默，去到後段估唔到咁好笑

force majeure

誣網

Let the Right One In

好荷里活嘅北歐戲
Nikolaj又靚囝

Rare Export

The hunt 超正 一定要睇

北歐妹粒lin